［Tell the world］曼城 vs 利物浦 （3）

slow

Slow

等左15年 學神果段都捱過左
有種苦盡甘來既感覺

一搶就中

推左咁多頁廢話冇諗定post名

樓豬訓左冇睇

準備周街對人陳仔式點頭

有睇用電話睇 上唔到即討

We Are Liverpool, Champions of England.

算啦 呢個post今日都應該j爆左 幾靚既post名都留唔耐

今日？咁睇小利迷
幾個鐘內都爆

等睇9點就爆

this year is our year

好想好似個地鐵痴線利迷係街度大叫

19-20 英超冠軍 利物浦！！

正

原來鏝輸左咁多場

多謝250單刀射柱

Good Topic
But Slow

你地係咩呀！

多謝古仔

個冠軍你都有份架古 犧牲自己成全利

狼隊都雙殺左唔記得諾域治係咪都係

哭左

from doubters to believers

我承認到2月個陣仲係懷疑緊
武肺個期直情懷疑人生

鏝同阿記輸場一樣

Lunchtime應該爆

冠軍軒已經成為歷史上最重要既一人

是咪下場有金章用

利迷蒲頭.gif

成隊正選一定做硬名宿

冇睇到鏝點輸tim 可惜

咁心急
下年先有

利記有幾多個隊長同時捧過英超同歐聯?
好似唔多

Lm

Champ主場全部岩岩有返曬貨 要買好買啦

古囝犧牲自己成全利記

個冠軍你都有份架

哭撚左

軒隊 ！

呢個位我揀高普
冇佢真係唔敢想像呢4年點過

下季幾月開?

獌雙殺 狼雙殺 金絲雀 熱刺 車 仲有一場唔知

多謝巴塞陣比我地反勝 又幫我地接貨 令利有錢買Ali vvd

隻狼比d力

好想大叫大喊

冠軍軒食頭啖湯

今晚又攬埋一舊喊啦

沒有古天奴 就沒有艾利臣

利

個陣真係想死
保臣，高捷基斯

好似係一隊叫利物浦既球隊

Lovren CV夠做

有隻波台獌狗酸到
係都要搵啲野屌下等地先安落

唔知香港買唔買到黨報 好有紀錄價值

好柒

我都無
完場先開始睇

呀屌sor

英起史上最高幾多分

100

前年鏝

高普好似係第一個執教英超同捧英超既德國領隊

Liverpool
Liverpool
Liverpool

官網堆英超冠軍soven仲柒過上年歐聯果堆
想買都買唔落手

黎緊有鏝轟妓列隊鼓掌 可惜無獌

應該都過唔到, 出下新仔算

仲有一場唔知

CAP左圖

即刻係樓下買件主場慶祝了

Loop成世

Pin左啦

一拎左冠 假利浮哂上水

逐個清算

Finally

我知你都係想我講

我地係咩啊？

如果上季冇反cap 疤捧歐聯
呢家我地應該繼續沉淪
要真心多謝奧力子

都係

有冇呢類cap圖collection
想一次過笑下

假利confirmed

做左棉龍未

謝拉突！啪啪啪！謝拉突！啪啪啪！

原來LFCTV live緊
有冇人有買

處男雲迪克

記得當年學神之亂, 費托臨走去車前既11月, 佢係我生日果日對車入左兩球靚波

有今生無來世

想問軒做唔做到legend

未 岩岩先訓醒

一早係啦

呢段好撚正

屌那媽是旦啦

Binc

希望可以寄個獎牌比摩仔

Nike幾時出衫，想印金章了

神軒

廢中

支持下樓豬開嘅post先

當年軒隊初初做隊長果陣
有份笑佢係skipper 成日skip晒d比賽
而家告解既話會唔會原諒我

呢位手足識啲野

兩隊86砌唔起添

可以同子孫講同過利史最佳領隊合影

依家好平啫

你同高普影過相？
我淨係同過大佬希影

佢老母唔好笠水呀

冇諗過做左利撚12年 終於攞到英超戈刻既既感覺嚟得咁淡淡然

咁講真大佬希加西亞有心影實影過

有無邊條LINK有利市LIVE睇

又要開始排隊告解啦

我同過25古 棉龍同靚卡影過only

呢d先難影幾個名宿老是常出現

25古

一瞓醒覺就做左冠軍
等左廿幾年

喊出黎

L碼又SOLD OUT

11,016 days since Liverpool’s last Championship success, the Reds are back on their perch. 🏆🔴

那有錢

有呀咪黎香港果次
但同唔到軒影

廢中真係好撚型
果陣話四年會攞一冠以為講下笑 哄下利迷開心
仲預左四年後會比人binc

捉唔到klopp

成架車見幾個ig都睇緊利野

件主場衫仲未印
印咩好

個地址個位難入到仆街 少少都話太長
入完就冇晒貨

洗版

大唱Allez Allez Allez啦

相反多仔冇左佢之後買極人都咁柒

軒

cls 列隊

軒答左你

以前好多人笑軒隊只係隊得橫傳

爺爺：孩子我就要去了，如果利物浦拿英超冠軍，記得燒香告訴我，說完，閉上眼睛，安詳的去了！
30xx年，孩子來到爺爺的墳前哭泣
孩子：爺爺啊，我對不起你，對不起列祖列宗，說完口吐鮮血，遺憾的和爺爺一起去了。
孩子上了天堂，遇見了上帝，上帝能滿足孩子一個願望。
上帝：孩子，你想要什麼願望呀？
孩子：我。。。我要日本沉沒。
上帝：這個。。。這個難了點，還是換一個吧
孩子：那我要利物浦拿英超冠軍。
上帝：去把地球儀拿來，我看看日本。。。

爺爺,利記終於拎左英超

點著出街

當日既黃毛小子。。

呢d拎黎儲唔拎黎著架啦

見格離Like到手軟

識唱嘅一齊唱

15磅運好貴

講呢d

全部精蟲

屌唔想返工呀
點解唔早一日

TAA老母果時成年未

有冇師兄一樣係online store打完資料 place order之後load勁耐 彈左個504 error

可以比我地拎黎鬥「利」
咁重要既一場都唔知

Sky sports有段片係全台人都搵緊Gary Neville 匿埋咗起邊

揾波衫鋪算, 1000內實有

咁正

同比清和好了 永遠不追擊他了

邊間賣波衫係黃
想買多件主場同作客

古天奴責任大d

反利之路咁撚難行嘅

有咩可能唔係
上年已經係

買件吉衫 等香港波衫鋪番金章先印名得唔得
未試過

已經見到三件利衫

收工先換

元朗既岩唔岩

岩岩醒起早知著波衫返工

知你講邊間,

遠撚到咁
邊間

聽住先

官網login都login唔到

著緊

希望佢都唔好再追擊我

原來今年未印聯賽，得件R聯

屌你狗巴又唔跟app
老子今日心情好 算

個店主仲要係利

但你住大東北就搵過間啦

係
落到去望住走

真係keep住見到

我諗大部分都係印R聯嘅

屌啊淨係得我著利
無見到利子著

今年果件係咪都會有金章？定要下年先有

大叻由佢無鋪幫襯到而家

好想係街大叫呀

啊！！！！

咦佢有訂金章
咁係SZ買件吉既之後再印

有件吉主場同黑龍諗下點玩先

官網有今年nb金章但唔夠一個鐘冇曬

你唔印金字咩

你要印實印得 但我覺得等買下季嗰好啲

原來利破埋英超提前奪冠場數
提前7場但都破左最遲奪冠日期

好似以前童軍簡要邊款章咁

我買歐聯果陣就係咁諗
但見咁多位咁講所以問下

佢寫話有金章金字
咁我係咪一件吉就得

新手唔熟

legend 軒

最早亦係最遲

有冇人買過Ball3shop Sports?
好似都係黃店?

快d到18號啦

好興奮呀

好眼訓呀

雖然冇乜所謂
但下季個章先係代表我哋個冠軍

未必平

要諗印邊個

印軒啦緊係

最遲奪冠冇人破到啦

所謂黃 至多咪停工幾日

仲洗唔洗叫春

閉門奪冠

呢間買過可以免費喺mk交收

趕得切係官網買到件champion L碼

NOW 做mud 9

反利第一年就攞冠軍
我係咪時候要反港獨支持狗共

家下比冠軍沖昏左頭腦

fsg

利物浦得 香港都一定得

=軒碎步捧盃趷起個美股

我利終於奪冠呢個故事應該可以拍套電影 夠哂戲劇性

著咗今季主場波衫返工，喺街見到一位利子著黑金，我揮咗手，佢好毒咁點咗吓頭，開心啲啦巴打

由02年撐呢隊西波撐到而家
由拖都未拍過到而家仔都生埋
今朝仲要係阿仔喊醒我睇鏝最後幾分鐘
好似專登叫醒我睇利攞英超咁

之後到香港贏

屌你基佬咪搞人啦

等左咁耐終於今日返工即刻著波衫

屌啦星 又要課金比fsg

咪嚇親人啦

諗起琴日個叔叔潮文

成個ig都俾隊波洗版
好興奮呀訓唔返喇

笠件波衫比仔仔

咪撚課啦
你課埋比shut up and dribble foj㗎

AC米蘭球迷祝賀利物浦奪得英超冠軍

官網啲野唔係幾岩買

都講左，fsg幾西都好，有英超就大把人含淚課金，諗好印咩未

咪撚課啦比啲骨氣啦

所以琴日個呀叔係幾有前瞻性

即買左

唔記得著利番工

啲product 都幾垃圾

冠軍喇
好感慨...由當年謝隊到而家

召喚mon post 狗神犬謝拉特 以及 死猁狗一世無英超

改個名都要jer猁狗
呢d人嘅日常生活究竟係點

我等nike先慢慢課

fsg:攞左冠=唔駛出錢買人

屌 同巴打們睇呢隊西波睇咁多年 終於修成正果

香港自治法

摩連奴？

豬咗場屈福特真係美中不足 不過無得強求太多

舒米高呀

Mk Kitroom

全季不敗好大壓力

定係等下季先課
十五十六緊

unofficial

急不及待想睇神軒碎步了

獌好仆街既
上次city贏 獌要列隊
事前放風話唔會列

個盃幾時捧？

未有野特別想買 等多幾日睇下有無啲shop自己出既貨好過

想要力査件tee

只要是美國政府辨識到哪些人、或哪個政客，蓄意破壞香港一國兩制，美國就可以施加制裁。
門檻低好多，睇條文係中兩次就制裁得

全球利迷開始binc

Pin呢張啦 死鏝狗串撚到唱哂歌咁上年

拿咁講真
2015年同你講5年內拎英超歐聯世冠你都未必信

弓起

預左狗隊唔會列隊啦

太多野要Pin

Daddy真係5年內拎左英超冠軍
有冇之前佢加盟講呢段既新聞？

已著taa

人地講入面d英文
唔係問條友乜水

見到爸b眼濕濕 我都眼濕濕

咁認真玩

已著軒

晨早拍定

係咪一早拍定架 咁快手

呢對孖寶

佢淨係話入主4年內起碼拎一個title

於 12/10/2015 發表 高普的到來，頓時令利物浦球迷心情為之一振，大家均希望他能夠帶領利物浦走出困局，贏得史上首個英超冠軍，以至重奪重要錦標。同時，作為利物浦競爭對手的球隊，相信亦開始感受到一股無形的壓力。其中前曼聯傳奇領隊，費格遜便公開指出，他有點擔心高普的利物浦。
費爵爺說：「這是一個相當好的任命，我很崇敬他。因過去在日內瓦的教練課程曾遇上，我其實挺了解他的。
他有強烈的個性，很堅強，同時很倔強，而且很有決心，他在多蒙特的成績有目共睹，使他們重返爭標之列，我覺得他做得很好。
我不希望這樣評論高普，因為他在利物浦，令我有點擔心，但他會做得很好。」

廢中已完成歷史任務 完埋呢張約應該走啦

有片既

快d諗下點樣捧杯無咁柒先

係度做左cd-rom咁耐，
今次真係忍唔住出post
我喊左成朝

利市班友無視社交距離

不得不承認廢蛇有時係有d料到

原來成班球員一齊睇波

已著黑金

屌 好難忍既

所以搞到d比賽咁夜踢係有原因，減少佢地興祝時間

fsg唔買美國仔 ,德國前峰 比車仔買 係別有用心
等車殺鏝 我哋怪錯左fsg喇

瞓醒變左英超冠軍

有無清知口德狗死左未

咁事實黎
同埋佢個陣都已經上哂神枱
帶獌狗上過太多顛峰

已著TAA

同幻想中既捧盃畫面始終有啲距離 最基本球迷衝落場都無

仲有年輕化隊波
做埋呢樣就夠

一出事就千夫所指

?

衝落場我驚會出事多啲

一早拎左英超冠軍挑戰盃啦

拎咁多緊係會唔信啦
但其實係有見到希望 覺得起碼有返盃仔先

下季先衝

無軒無Gomez

下季都大機會要閉門啦

我等咗15年

No Hin No Win

著左黑金番工揮手

見親都笑

輸3個決賽個排好迷失

學神年代開始睇利
最記得嗰陣利post有個topic係保臣保臣 保住鶴臣
咁就十年

確定提早封王後，《天空體育》立即以視像形式訪問高普，該名德國主帥穿上利物浦球衣及帽子，表示難以用言語表達現時的感受，更不禁流下男兒淚，「我難以形容現時的感受，我感到非常不可思議，尤其是在過去3個月的停擺，你不知道賽季會否重開，如今我們終於奪冠了，球員及球迷們可以留在安全的地方盡情狂歡。我感到無比興奮，這是一個非常重要的時刻，我從未想像過這一刻的感覺。」

杜格利殊30年前領軍奪冠，「神奇隊長」謝拉特雖未能帶領球隊封王，但在紅軍球迷心目中，二人的地位同樣舉足輕重，高普亦特意將榮耀獻給二人，「我知道肯尼（杜格利殊）一直與我們同行，他經常發訊息給我使我更有力量，他是紅軍的代表。這個冠軍獻給所有支持利物浦的人，尤其是肯尼及謝拉特，他們二人為利物浦的貢獻良多，亦為球隊寫下不少輝煌的歷史，使我更容易以歷史去鼓勵球員們。」
高普希望球員們可以繼續努力向前，一同延續近年的優異戰績，希望創造出「紅軍皇朝」。在訪問尾聲時，高普感觸良多而熱淚盈眶，更匆匆離開鏡頭收拾心情，並結束訪問，可見他的心情激動得難以平伏。

😭

決定今季都唔屌爸b了

相比好多利迷黎講 唔係話好耐
不過都話咁快等左7年

只屌fsg

小學等到而家廿幾三十年喇

唔叫佢廢中了

真係乜都有可能

The time has come

我30 歲
等左20年 嗚呀

再叫爸B做廢中即係同全體利POST 利迷過唔去

短短7年都經歷左好多前希望失望啦

睇字都喊出黎

Cls 官網d pre order 無限返貨

1,2月有非洲杯

新啲既球迷 當1314睇到而家都已經過咗6年 升中一變升大學

屌都係屌D人自己唔保持左
除左反利果班邊有人會講話利物浦累
不如話車路士曼城累?
定要滑坡講番中國人累

下場輸比曼城即屌

Mane第一時間post呢條真係痴線

Nb 最後吸金機會

官網啲貨design真係好唔掂 隻杯都柒撚過人 買唔到落手

等咗三十年終於奪冠，加埋美帝通過香港自治法，完美的一天

屌你老母fsg同支共，屌撚爆你地老母

訂左
見佢咁返貨法 淆淆地
都唔知係咪堅係有現貨剩

咁嘅話未踢已經屌硬啦 佔中三子

瘋狂save緊啲奪冠圖 一世留念

dream team

nb last一件大把貨啦

做唔到野.
每做15分鐘, 就開facebook, twitter睇下有無新野睇

屌

諗返起14年網台個make us dream咁就6年

我已經唔記得短撚同毒蛇中間夾住果個係邊個

開心一陣好喇

下場實做出氣袋

下屆又冇咁好彩

高折司機

以為劇本 下星期五對鏝又輸 點知起身車仔竟然贏左... 冠軍突然黎得平淡

諗返起中學果時因為捧呢隊波成日都比人笑

konchesky?

唔好再提

nb真係唔敢講
上年決賽班球員都唔夠新衫
啲歐聯臂章係要搵野遮左WU再印上去

荷撚講聲恭喜

笑咩能野

下季應該冇咁有統治力㗎啦，車仔班新人又開始夾慣夾熟，獌狗喺般奴費南迪斯加盟之後都打到個隊形出嚟，但我諗我地都唔會買人，下年有頭三好好了

真 隻手完全離唔開部電話

49000有bruno勁左好多

高普老咗好多

呢條片好睇

利記真係一步一步咁拎冠，雖然有買人，但好多都係效力咗好年嘅球員，由羅渣士到高普，睇咗咁多年由比人笑到終於拎冠

終於等到啦

2009-2013中間嗰四季星期一朝頭早返去就係俾地球聯合軍369咩利記連黑池都輸，俾鏝數3-0咁

希望係其他隊未適應佢

軒隊肯定係最深感受

魚拉突呢

決定射波慶祝利狗捧盃

屌你老母武漢肺炎 !

仲要加盟頭一兩年猛咁俾人笑我承認有諗過幾時連埋唐寧同卡路爾一齊賣走

主場輸比黑池果場比人抽到落地核

我真係好愛神軒

英倫N寶

Now sports全部都係利記完夢

//高普領軍五年終為利物浦首奪英超。他亦成為費格遜、摩連奴、哥迪奧拿及現執教愛華頓的安察洛堤之後，第五位贏過英超和歐聯冠軍領隊，躋身真正頂級主帥之列。//

Daddy入得hall of fame未

掛念石內卜

眼濕濕了

比獌串一季打兩場波

我追擊你

2:26 - 7:00

提前7輪奪冠，紀錄都破埋，你話呢

有邊個諗到當時同獌既安達臣 妓既丹尼臣齊名既神軒 有一日以隊長身份捧英超先得架

哭了

哥狗同76歐聯都唔係英超隊 咁都計

「他知道，哭是沒有用的。」

軒達臣為父還債，所以16歲出道，於新特蘭開始了自己的足生涯。仍在青春期的軒達臣於新特蘭踢球時，因為青春期成長過快，骨骼沒有辦法承受肌肉負擔，患上青少年常見的脛骨結節骨軟骨炎。或許正是這個原因，導致軒達臣的跑姿與其他人有些不同。

在第一次選拔賽，軒達臣太投入比賽，他跑步時不慎踢到了對手的釘鞋，腳立即受傷，血如泉湧。

球證立刻喊停，要送他去醫院。他知道，這一去醫院，勢必要換人，那他的球員夢也許從此就斷了。於是，16歲的他對球證說：「入選青年軍不容易，錯失一次就再沒機會了，我能堅持。」於是，他將酒精直接倒在傷口上，再將膠袋包著腳，穿上鞋子繼續比賽。換了四個膠袋，倒出四袋血，完場時，他幾乎暈倒。

送到醫院，醫生說，再遲來一點，人就玩完了，而且，極有可能得到破傷風。在給他縫針之前，醫生讓他簽生死狀。 在醫生給他縫針時，軒達臣就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一針一針地縫著。一個16歲的少年，知道自己面對的是怎樣的人生。他知道，哭是沒有用的。

最後一針，軒達臣對醫生說：「我來縫！」醫生看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

這句話多麼豪邁，在場的人震驚了。因為醫生說，如果熬不過去，他也只有四天的生命了，所以，他願意嘗試生命中不曾嘗試的痛，他要給自己縫一針。

手術過後，只有四人拿到青年軍合約，而其中並沒有軒達臣的名字。正當他失望而回，對自己的足球夢抱有懷疑之時，他的青年軍教練對軒達臣卻有強烈的信念，他努力說服團隊中的其他教練，軒達臣最終在2006年7月1 日，取得當屆派出的第一份青年軍合約。入選與落選，確實只是一線之間。年僅16歲，軒達臣已經面對著足球界的殘酷，他或許在那一刻已經知道，他職業足球員的道路絕不簡單。

從給自己縫針那一天開始，他知道，所有的明天全要靠自己。後來，他一直努力，不停地跑動，終於成為利物浦的隊長，更率領球隊首奪英超。

官網無樣野係吸引既

冇奪冠經驗 連冠軍soven都唔識整

要珍惜神軒

直情肉酸 啲衫個Champion擺位好撚柒

件champ都

未必
上季有人講過波衫賣晒第一水之後
廠商要加單既話要3-4個月時間先出到貨
而家pre order應該要年尾先收貨 好似上年歐聯紀念波衫咁

是但寫個champion 落去就算

FSG是這樣煉成的

好想唱歌

唯一一個

就係知唔洗設計都會比人買哂

上年買左件tee
d料勁垃圾 又薄到仆街
今年唔會再比佢tum到我買野 仲要d design勁柒

其實神軒IG Share嗰件都好核突

陰d陰d反謝
博屌咪出聲囉

yes

留意到25古仲未出賀文

酸到

好愛好愛

呢個班底應該最多玩多3季 希望可以拎多一次冠軍 要主場有球迷慶祝版

摩佬都唔係啦

25古：

喊左

14 > 8

頭幾年高普揸住隊垃圾都有得爭冠真係好勁

不過公海班人係要話佢洗左好多錢應該要球會財困再奪冠先算限米煮限飯

公海限米煮飯＝年年賣主力唔買人 養幻幻

屌果d人連學神杜sir羅渣買錯d人都全部入哂高普數啦一講錢又講返卡路爾賓迪基點討論

屌你老味懦夫蘭咁嘅料都袋咗
英超冠軍英超亞軍歐聯冠軍歐聯亞軍歐霸亞軍世界盃亞軍歐超世冠
呢條友都算傳奇

靚cv

我到而家都覺得果時超頻足球最好睇

如果13/14拎到都算係既

佢人生踢過既決賽多過好多頂級球星 吹撚到

老虎撚

如果1314拎到就應該無Daddy加入 永續咗BR

恭喜

我反而估唔到可以高普可以轉型玩控球

CV勁過好多Legends Team隊員

利記名宿
幾年後既傳奇賽會見到佢

0封丙朗

已經好過謝拉特

唔計球技佢個人似nice既
快d去名宿隊算啦

好小鳩器架喎條友

唔似囉歐冠果晚 佢勁rude咁叫交屁走開唔好阻住佢影相

果陣佢黎香港好似算係簽最多衫果個黎 勁好人

到時睇懦夫拍加歷查踢名宿賽就好笑 早兩季屌撚到佢飛起

上年歐聯慶祝叫過交屁彈開

成日炸人ig屌哂全家先噪姐
黎香港果次好多人落車直入酒店佢有停低同人簽名

出面公海班假膠仲係度吠話唔承認今屆英超

我心諗如果唔承認就得嘅話
我哋可唔可以唔承認支那管治直接承認香港獨立

懦夫係salah黨
借D易屌mane

真legend, 剩係對多仔球絕殺都值得僅僅排希比亞後面

名宿賽 米仔加懦夫同加歷查既中路應該幾好笑

唔係好多係呢度人黎咩

廿年後曼德拉效應 老虎雲同雲迪克組成左條無敵防線

米仔無啦 反而朗拿根仲大機會

蓋清利迷黎

睇cv加球皇片
次次關鍵時間入波

如果係e+發生，應該比人當左做racist

順手問埋摩仔千里走單騎呢球可以去到球會歷史既咩地位

文尼ig條片

拎過歐聯既左閘,排係懷斯之後

歐聯冠軍隊左閘

人地早過你地利物浦拎英超呀笑

利今晚youtube有野播

仲有熱血衝搶同頂波

仲等緊古天奴出po慶賀

仲有絕殺多仔

吐口水破壞哂個畫面
明明好撚型

我哋係咩呀？

冠軍

唔好期望啦
上年咁樣炒鳩巴
佢同阿so都唔會慶祝架啦

依家老虎可以串番力查有幾多個英超冠軍？

停曬廠下話

黎緊轉會窗可以叫高個價

害我利失歐霸，應該僅僅排philipp degen後面，獌聯明叔前面

係 對fans幾好

真legend,曾經繼承安歷基既歡樂組組長

官網仲有冇黑金ab買到

上年先拎完幾個冠

無

戲都唔做下，唔識關公

LETS GO HENDO
LETS GO HENDO
LETS GO HENDO

摩翼都有歐聯冠軍歐聯亞軍歐霸冠軍歐霸亞軍英超亞軍聯賽杯亞軍歐洲U-21冠軍歐洲U-21最佳11人

幾時有下季波衫賣

利唔比佢回歸嬲豬

返黎做黑氣石點算

今朝幾多巴打有著利

應該8月

唔會啦
個季拎左蘇7一樣會走，史獨一樣會傷到廢晒
之後個季都會變垃圾
好似車仔李城咁都係拎冠軍之後個季炒教練

苦盡甘來

Here

Here
但啲人啲目光好奇怪

Motherfucker

我利會唔會報恩俾車鎖定歐聯位

聽日先著到

齊名果個明明係lucas

哭能左 終於有英超

咁你幾時有仔仔

17/18 主場折埋$48

唔怪之得我今朝遲到唔知醒

原來拎咗冠

假利

你係咪著左alberto.m

係咪仲未有謝隊訪問

果件係球會出既cheap版
冇nb logo

屌 架硬買多個AJAX 扣
折埋仲平過我就咁揀兩件波衫

(買唔買好

我都諗緊搭咩好 3件6折太撚吸引

motherfucker

3件6折有冇清一齊夾

有興跟件黑龍

I dare you! I double dare you!!

屌same

同supervisor撞衫

點解篇野咁潮文 真唔真

有黑龍我都想跟

咁開心

真
google ‘henderson knows crying is useless’會搵到sky sports 原文

真點利絲

一諗起羸撚左金錢球隊曼城真心爽 成班後備買番黎等於你正選價錢

閘都買左成億 買左個智障文迪

果下我都睇到呆左 根度簡揮曬手叫佢走 佢仲埋黎唔知做乜掂一下

Hi all

Miss you

呢隊閪野
無件抽得
Btw之前英超亞洲杯有馬田基痢

出面啲人都幾撚on9
差兩場就笑人拎唔到冠軍
依家拎到又話人靠武漢肺炎拎
講到武肺上年英超開季就有咁
都唔知係香港球迷低質定連登仔低質

反利係不敗的
唔好上心

光頭幫

假膠/精神病人都好理

hi on9子

英超已奪
理撚得佢地啦

制服

反軒撚反省未

想知雲迪克佢地個睇波團，有邊個冇去

真，因為之前俾費夾遜話佢跑姿有問題，google 有新聞

啱，就算問自己，有幾可係一啲非利球隊拎英超，你會心服口服到要出post 話佢勁？可能心底都有啲負面諗法，你無講出口，公海班人出Post 講姐

唔好上心

打J

一拎左英超就反而有d失落

學佢哋 冠軍已袋 理撚得你

完夢

睇到句「我唔會承認利拎冠軍」
都拎左，仲洗撚你承唔承認

一覺瞓醒拎咗冠軍種感覺好奇妙

你話男人幾ON9
小妹怕同人撞衫所以唔著

贏左，但好無氣氛 不過理撚得你

連登仔喇，其實應該上少d連登，太低質，出面嗰世界好大

其實只要唔係獌拎 我都唔會太反感
拎得冠軍都係有過人之處先拎到 有咩好反

佢唔承認關我撚事咩
就算廢SIR出聲話唔承認都唔撚關我事啦

但佢打狗爪邊嗰個利

正面D la

有d現實世界嘅失敗者係網絡上竟然可以睇得自己咁重

我唔承認 > 認受性低 > 對住空位慶祝
把口係人到要講咩都得啦

【高普：為所有人而贏】

利物浦領隊高普指，今次英超冠軍是為球迷、球會名宿、前球員而贏：「我的訊息是，這是為外面的你（球迷）而做到的。是真的，我希望你們感受到。杜格利殊及桑拿士在早前訪問中跟我談過。他們對我們的反應是正面的。這很美好，但我要多謝他們，因為他們替球會立下了根基。球會是建於，當然，辛克利、披士利和費根及其他人的努力，球員也是，史提芬．謝拉特，過往 20 年的球會歷史是用他的腳寫成的，他要肩負所有的壓力，而他做得相當出色。我很高興我們可送這個冠軍給他。隊員們都愛死成為球會一份子，成為球會故事和歷史一部分。球員們能學會如何面對歷史包伏，在過去兩年學會如何利用球會的歷史，這真的是棒極了。」

「很可惜我不能嘗試描述我的感想，因為我會立即又想流淚了！我完全被情感掩蓋了，是百感交集的心情。我舒懷、我高興、我自豪。對於大伙兒，我不能再感更加自豪了。我們今晚一起看球賽，我們知道有可能發生，我們知道不可能不發生。我們希望重回球場，我們很高興可以再作賽，而當它（曼城失分）發生時，喜悅的感覺一下子爆發了。我們一起倒數最後五秒，球證再額外補時，我們要看多幾腳傳送！然後......我不能描述。瞬間過後，我感到空洞，但我其實不能比這刻更高興。我不敢夢想這般事情會發生，去年前我從未夢想過。三年前，我們絕不接近（贏得冠軍），一年前，我們很接近。大伙們在這兩年半的表現出和穩定性是難以想象地好。說真的，我不知他們怎樣做到。昨晚（對水晶宮）是一個好例子，大家就好像在滿座的球場前一樣表現。」

高普更解釋全隊上下一起觀看車路士對曼城一戰：「我們沒有別的選擇。在早上，我們想是不是要做些甚麼，原意是不硬性規定要出席，因為他們要駕車到來。但後來我說：不，每人都要來。因為我有過經驗，如果任何人在家裡獨自觀看的話，他們會後悔一生！所以我們都聚在一起，這是我們自己的空間，是我們每天一起相處的一伙，我們每星期都檢驗兩次，所以沒問題，我們還要繼續操練呢！但我們是在一起的。」

高普對等待 30 年的看法：「你比我清楚！30 年前我還是 23 歲，當時肯定沒有為利物浦贏取英超的想法！我也沒有相關的技能！30 年後，我能在這位置是因為我的工作團隊。今晚你都見到他們跟我們一起。Ray(Haughan - 一隊經理) 為我們打點一切、Mona (Nemmer - 營養師)食物及營養的安排。Korny (體能教練 Andreas Kornmayer) 為我們體能上做的，Pep Lijnders 的貢獻，短時間內為我們現在的踢法注入靈魂。Pete (助手 Krawietz)，我不能再感謝得更多。Vitor (Matos - 技術教練及青訓) 加盟後我們只輸過一場！如果他不在，Neco Williams 不會在這個位置，Curtis(Jones), Harvey (Elliott)，現在還有 Leighton (Clarkson) 及 Jake Cain 不會上來一隊。John 與 Jack (門將教練 Achterberg 及 Robinson)，每天跟他們工作是愉快的。這是為 Danielle，我的助理，而贏的，我三、四個月沒有見過她了。但她極度努力工作，為此辛苦了。這是為所有人而贏的，為了 Mike, Tom 和 John (FSG Mike Gordon, Tom Werner，John Henry)，我們在美國的東主，我暫時還未跟他們通話！我已接了 20 通電話，相信他們也是，因我還未接通到他們！每個人都付出了這麼多的努力，我只是剛好坐在這位置的幸運兒，能成為這故事的一部分，很棒，但也很難以置信。」

佢燈左2季啦
次次比賽都出盡力燈

睇到自己咁大

一醒咗開電話見到，就喊咗出嚟

你5點起左身就會發現呢到好好氣氛

仲以為話射左

珍

人生已經無意義

原本今年grad trip想去英國
仲諗住去liverpool打下卡
好想見識下係英國睇波係咩感覺
仲要今年真係拎到英超
比武肺搞到去唔成

拎咗英超覺得睇波無晒目標
慣咗next year is our year

Yes 仲買咗主場對車仔張飛

我買咗4月對曼城果場嘅飛添吖...死武肺

巴打我有件大碼唔啱著，你要唔要

好想喺利市一齊慶祝
如果BNO平權真係會考慮移民去利市

其實我一直覺得利記真正有實力衝冠就係由香港拎挑戰盃開始

me2

屌你，睇CV唔睇片， Strong Hold 死硬。

高普諗好個銅像擺咩姿勢未

都仲有啲紀錄未破到 呢隊波值得係歷史留名

101分夠做

其實高普話4,5年捧盃都唔係好信
特別上年大好機會都跌左

估唔到今年反而keep到個戰績
季初d波仲魚生粥咁

人生無憾了（暫時）

好彩戴口罩 如果唔係笑住做嘢啲人以為我痴線

同巴打你一樣，由舊登睇到今日拎冠軍終於修成正果

利申CD-Rom

一齊

要試下冧莊

工黨重鎮

波動拳Statue

原來咁多有錢利子

And now you’re gonna believe us

講緊李城
唔好誤會

佢地勁有錢

FSG發達唔係無原因

下贏左

in daddy

我瘦撚著唔到

係米仲未搵到加利仔

佢好命 簽中高普，又肯慳錢又有能力

97後出世表示：這些機會不是屬於我的

啦子可唔可以踢多季想印金章啦

嗰陣淨係覺得古狗同水貨好夾 進攻勁咗
仲記得喺香港嗰期買咗jelly
心諗fsg咁撚冇大志 又買啲降班料

我公司啲獌迷個個都係正常
波台班友個個發哂癲

啲口音搞唔掂
聽taa同加歷查講嘢會以為自己唔識英文

網上發癲好正常
話唔定有D係你同事

Slip又係對車，哩場又係車，世事真係好奇妙

Taa都好啲 力查真心cls

屌原來尋日比手指公我既阿叔就係佢

我呢啲窮撚，買件波衫都覺貴
Btw之前唔捨得著
今日決定著出街

Liverpool 同歐盟關係幾好

車係造王者黎架好似有幾年都係佢贏而決定冠軍

諗返都幾癲其實 高普用左4年就將英超中遊球隊打造成本土帝王 + 歐洲冠軍 稱霸左歐洲, 痴撚線教頭

上年朝過聖

香港人住利市 應該未必習慣

除左市中心
(車站,liverpool one果邊)
有少少城市feel

其他都係梅窩，大澳咁

我都去過
但住利市平過LONDON同MANCHESTER呀嘛

馬體會黎英超應該穩贏

我都係

仲要實際支出 唔多

成日被其他隊(例阿熱)
老屈我地用錢好像雙曼咁

講真連續扑中文尼加沙拿已經好撚痴線
果時覺得文尼中遊料
一過來踢阿之後

同埋買左波比說明書

未必
英超好多大巴隊

馬體會防守好 下 好多時會0：0 1：1

其實廢中買既人除MODEL之外都冇乜大問題
沙短就唔啱踢但都唔叫差

文尼年年有進步 一年比一年有鬥心真係好正
好撚丁佢今年一日未領先入波都唔笑唔慶祝

你要有心理準備 住到死果刻都無得慶祝第二次冠軍

唔好以為有機會享受今日嘅熱鬧

過到鏝都過唔到班濕鳩球證

仲有免費買馬貼，同唔知點解可以扑中英甲料R26

基達未證明到

用一季大錢之後連續2季唔買一隊球員

證明左啦

model 4m 用到去決賽
性價比好高啦

高普同所有同利有關記者都吹風話基達係復操後最撚FIT 嗰個，唔傷嘅話...
南野都係，都幾期待

打左三次丁

丁高普
丁傳奇軒
丁cc’d

證明左唔值啦

神軒爭足總盃就大滿貫

Vvd

謝四：同你換得唔得

呢件香港會唔會有得買？定官網入手？

咦 英撚個隊長拎過咩冠講黎聽下

我係大球場買hendo

1990 was a great year for English football. Hendo was born. #champions #LFC

11月已經去咗
入埋場睇完打曼城

有冇清覺得今季個我軒好勁

軒做到謝4做唔到既野, 上神了

幾時都咁勁

前一場打比基達好似MOTM？

扑中啫喱同升taa先最正 根本全世界都爭緊top閘 係利記唔洗用大錢就有兩個咁勁既

決寶果場古一招果球 我坐個位個角度睇條curve真係好靚

好勵志

今季癲峰

唔買人

可能變當年摩3季

拎完英超 話鳩知佢降班

唔知點解, 明明等左咁多年. 但係捧杯冇上年R聯冠軍咁激動. 可能因為太早捧冇左個刺激感

上季勁定今季最勁

拋得太多

可惜決賽個一下將佢所有做過嘅野抵銷哂
印象中決賽之前主埸歐賽一球都沒失？

一世反

現場睇係好震撼
近距離睇古狗護波同明奴痴高波
感覺同電視睇完全唔同 勁好多

打咗3年工 先夠錢去

We are the C

坐喺龍門後面

老實講係差個氣氛, 閉門捧杯始終都係爭DD, 勝利巡遊9成無埋

H

今季勁在穩定

唔記得 但叫仲成季都冇乜失誤 正正常常

又未到中遊咁衰，羅渣教戈期點都叫前4或前6分子啦，學神戈期先係真中遊，一度要變護級隊

兩件都係TC嘅
F$G又然 永續了

利有盃捧最重要既原因係VVD 同alisson

係咪對轟個場捧盃？

Bb

Neco又上緊位 高普表示又唔洗閘位補強...

渣哥其實都有次好近磅
但諗返會比較記得係so7點勁點carry

呢場重點係AB失5粒

幾時拍返套利記moneyball

唔係下場咩?

冇 沙拿 ～～～ 噢 文尼尼～～～

And we have 費明佬～～～

依場重點老虎送禮

列隊?

都要列隊了 最衰冇曼狗

拎英超之後好多memes都冇得再用

好耐冇見

主場先頒獎啦

你諗下AB呢兩季成季先失廿粒就會明AB一場失5粒係幾離譜

下場列隊
主場先捧盃

睇到Captains of champion張相硬係覺得無謝拉特差咁啲嘢
原來就算完夢，跣腳都依然會係一生嘅傷痕

可以瘋狂迷軒了

仆街7點先訓得著
但9點樓上裝修

再上季對巴都失好多球（好似係）

樓上獌

應該未來7場都要列隊

係咪你4-7點係到獸叫嘈親人

但堅持唔買衫
唔益fsg

好難忍

真心覺得Nike件新主場唔靚
但又係第一件印金章既衫
可唔可以搵人design過

為慶祝我利奪冠，
準備入手十個金章派比利post手足

留名

new balance 真係黑氣石

留名!!

樓豬巧令仔

柒

前面係vvd唔同嘅
一黎利之後成條後防勁到

列隊唔係must黎

打完呢場身價平咗20m

點解鏝post可以8日都唔爆
係咪得10個人 仲要唔睇live

10個人比多咗

不嬲嫁啦

我地8個鐘就爆

mane 續約未

過硬巴黎

換果個咩麥巴比？？

講真連鏝都列果陣邊隊會咁冇體精唔列丫
其實d乜撚野唔服唔認全部都係d濕鳩球迷姐
我相信就算係獌d球員都服哂會列啦

上季勁在坐後備

水貨換麥包皮得唔得

jelly 仲未訓 係到玩twitter

上季都好癲了

其實羅渣唔錯，係衰左係冇牙力留唔到so7 同250, 仲有走左主力唔識轉彎，最後賭輸埋係巴神上面，其實佢都叫有實力ge，但受打擊後唔夠力企返起身，你睇佢今年都一度超曼城排第二，但輸左一場蝕左度氣之後又追唔返

好撚滾動
想搵番自己啲迷軒潮文

完約走都30碎

一唔出軒隊成隊波就派膠

我軒攞正牌上名人榜

軒巨是我心中的紅太陽

下場成個星期後由得佢地啦

Ste gerrard gerrard ~~~ he pass the ball 40yards

有軒就金盃了

留到人原班人馬，一兩季應該都仲ok, 但係origi xs lalala 呢d 都應該會叫走，老虎就是撚但

咁李城班底要頂全季係有d吃力既
但抖完3個月都冇起色就.真係諗唔到

老虎快躝

牙樂牙樂我地支持你

lm

you on9 quick leave

La妹

假利入黎叨光

想搵返d 反軒潮文
然後負評哂佢地

邊到重有球會字印？

哭能左

唔想奧歷治走
吉祥物

華dee唔fit都係難贏
話說如果利有錢買harvey barnes都好

如果琴晚冇贏到，留到打鏝氣氛一定好好多

諗起當初klopp成日話主場啲球迷唔夠支持

仲試過逼和西布朗2：2走去列隊對住kop慶祝

For now, the players will be handed the Premier League trophy on the final home game of the season, which will be against Chelsea on the weekend of July 18-19.

馬貼....諗起04比人free走左幾多件

冇人脈冇人想跟佢都好大問題
有次唔知想簽邊個 竟然係叫謝仔打比個球員

萬一輸咗？加上打鏝係作客

幾年間改變哂所有野

唔瞓啦

德國修咸頓

唔通係渣帥打法太睇重一個皇牌前鋒?

終於明古天奴去疤果種笑到合唔埋口

呀Maddison係咪過黎我利

冇球迷氣氛都係咁上下架啦

修仔有轉伯費外都唔會件件好野
04連轉會費就收唔番

有冇得買

下場有列隊都唔錯

250

好多人乘勢反謝
可恥

謝4 果時lead住咩人呀
最好果期都係得so7 但又已經無左jc
今日隊利前線後防個個都頂級

每次見到即刻負評

早就請左假

250奪冠奪先過你利

點會無
有錢搵仲唔搵盡去咩

我辭撚埋職

下場唔好sick leave 呀

到底反軒係咩心態

古仲未出post

上年

好擔心佢

有歐聯未

佢哭能左未

有得買實買架啦
前年枝anfield土啤酒花
上年枝紅啤
都仲擺左係到冇開

雖然贏左
但如果可以贏場波之後瘋狂慶祝就更加好

每日關心古仔出post

執緊行李番利市

好想睇成班球迷衝落球場果個畫面
屌你老母武漢肺炎

一哥好似有傳想要

係毒撚心態
唔抵得我軒係人生贏家

一個養全家

無武肺同埋整到咁夜開波都係咁放煙
正常情況下利市會唔會因為利迷地鳴而地陷

終於唔使俾人再講攞英超亞洲杯

鳩叫叫到anfiled可以直接重建

無咩目標 唔想睇波 希望下季再贏

對精工嗰日講波嗰個話 睇下沙高俾波
就知點解高普要放走佢

我就諗起謝四嗰腳
就係沙高交

下個post名可以用this year is our year

轟幫完我地 我地要踢完佢之後捧盃

0:6了

黎緊7場可以當練兵都唔錯

直接係場外衝入看台再跑落球場
我覺得班ultras真係做得出

文迪呢球真係街場都不如
隊友都叫哂佢拉邊，佢又唔聽仲要整停個波比人

美隊呢兩下變速勁到

佢今年又有德甲啦
周圍去座冷板集郵

美隊愈踢愈好

恨唔黎

LM!

GayIta

都話左我唔係gay

咪扮啦

GAYTA

無賣古就無vvd ali
但諗返佢背傷閪面
同埋佢走左之後個仆街笑容

再諗下呢兩季利同疤狗差別
加上佢而家無隊想要
真係百感交集

等睇哥狗下場出半隊u23正選列隊

D獌狗fd問洗唔洗開心到咁誇張呀
佢地點會明白幾次既無限接近，幾次既失去
今天終於拎到

佢肯貼錢返黎我地就一於預留返年25號波衫比佢啦

球證呀後備席都要

冠軍都唔開心得? 唔通等佢死老豆先開心咩

有無人由day 1 開始已經對佢好有信心，知佢一定會成大器

收皮啦扮哂野

他首

應該無

邊度有得買

佢遞紙話要走仲要係岩岩黎完香港

迷軒黨黨魁

迷軒黨創黨主席

捧咗咁撚多年
今季一場都冇睇就捧英超
以後都唔撚睇了

利撚攞冠軍it9都仲未肯認自己係gay

點解高普可以咁撚完美
重返前四，重入歐聯淘汰賽
重入歐聯決賽，重奪歐聯，依家拎埋英超
條線完全係直線上升
以前我地永遠都係浮浮沉沉咁突然間有一年高峰
但之後又會跌返落去

我係
真心的

學ching話齋
沒有Klopp利撚什麼也不是
Danke Klopp

傑志杯

發覺某啲獌狗真係cls
串話睇好我地不敗再衛冕歐聯
跟手比人串好唔好意思講
佢就話唔係講緊自己
係講緊我地睇好自己

Jm9呀

今晚約咗fd踢波 好想著我利件波衫去 但我剩係得古狗 著唔著好

點解會一場都冇睇

神軒今季有無機mvp?

英格蘭足球先生

睇我舊名
佢對紐直紅我就知奶野

數據會唔會唔夠靚?

緊係著
要不是古狗
古狗先係最大功臣

官方割鳩香港球迷會呢邊我嬲撚到而家

勝利巴士巡遊 成班人大叫利忽浦

其實FA Cup出左局未
未既話再撚再留力啦

佢下面有句野話 遲啲香港都會有得賣

神早出哂局

隻黃智雯肉酸到

下 輸左比邊隊😂

fsg垃圾都唔係第一日既事啦

幾玩得

最近幾場都無咩心機看

可能領先太多

The limited edition Liverpool FC Champions can will be launched in the following countries during the next couple of months:
Australia, Bermuda, Bulgaria, Cambodia, Canada, China, Cyprus, Germany, Hong Kong, Indonesia, Ireland, Japan, Kenya, Korea, Laos, Malaysia, Mauritius, Mexico, Nepal, Singapore, UAE, USA
A limited amount of cans will be available on our webshop soon.

車仔

我都係
一世反利了

所以我都廢事再應佢
好似同智障人士講嘢咁

唔好課金囉

其他獌都識收下聲

指定官網先買到 又限量
除時賣20蚊

真例行公事

除左老虎撚

話說如果曼城冇歐聯踢 （好大機會？）咁係咪要寄望狼隊踢走埋獌狗個第5？

今季都無咩出場啦

重奪都唔爽

從來唔會著利波衫踢波
好心痛

班友假膠使撚理佢哋咩

以前都覺得沙高拎波好牙煙 不過就冇乜出事
相反老虎就成日出事

本身應該係佢地比人祝福先

諗起n 年前，有英國球迷話買季票睇軒達臣，係一每笑話...

軒終於成功了

係話睇米拿?

每次高峰完就比人挖走主力
反而今次挖走古狗 補強後仲即時見效 真係好癲

冇

佢仲要死撐先好笑

條友現實都唔知咩人黎

渣士仲未出post

買賣球員好見效就真
團隊同佢眼光好
又將本身打得唔算好既人好似廢奴咁發掘左出黎

咁老實講佢都黐左五個冠啦 係肉酸啲囉

我真係諗唔明佢點解打得出

感覺好唔真實
不過等左咁多年
終於有幸見證

英超睇護級/爭四
西甲德甲年年劇本一樣好悶唔洗睇
意甲撐拉素後上
等歐聯

獌上年好似已經無列

入去binc先

仲有羅渣士個水杯

鏝上年last一場先firm冠ma?
冇人要列下馬？

睇返金章安勁撚到

前年有冇？

Free 來利

好似就係香港嗰陣收到巴塞開價

黎利要唔要

果陣成班叫please stay佢仲笑笑口

又吹奏fsg

Thanks

係要Respect 返他首

連登好撚多股東

“Jordan and all the other Liverpool players, I am so happy for you and your family, and for the people working in Liverpool and the Liverpool fans. I hope you enjoy this time because it’s amazing for the Liverpool supporters... you are the champion!” [Luis #Suarez on LFCTV]

咪撚吹奏fsg啦
下季咪又打回原形

要好似雲加先算

牙蘇真係就算鏟草都嬲佢唔落

金章安如果肯黎頂前面3個其實好好用

冇search確實日子，不過鏝100分都係提早5輪，4月對獌應該未確保奪冠

有冇人有興趣迷番陣軒咁

yes
永遠都係球會史上最佳前鋒之一

有無食3支煙慶祝？

竟然係阿so祝賀先
以為上年噓完佢冇計傾

佢回緊邊個？

太少

邊個係佢個fd?

雲加收尾個年都破哂功啦 呢個年代豪門冇得唔洗大錢

攞歐聯佢都有祝賀

Salah?

但佢睇教練好似唔多準
佢親自揀嘅接班人

一次過食3支？

水貨 羅馬隊友

鏟唔到Anfield 草姐

呀蘇算真利啦

件主場f9波衫係個隔離緊既fd到
點解要咁對我

牙蘇

仲係覺得好唔真實

雖然佢一早講話係anfield就唔會鏟草姐
不過係魯營鏟過下都幾hurt

死撚開啦

椰子真係差咩 愛記當年教得幾好
但去到豪門要係管理層同球星之間工作 已經唔係淨係足球層面咁簡單 我覺得佢係亡呢樣

整傷jelly都幾濕鳩
不過最後冇乜事就算

唔記得拎歐聯古千有冇祝賀？

岩岩now新聞報 車1:2曼 平行時空
影唔切相

加埋本身名氣細，獌班大佬唔聽佢枝笛

仲要班球迷比老費縱慣哂 靠佢球壇既影響力
拎隊垃圾都拎到冠軍

你而家知軒仔咩料啦

以後講起利記隊長應該係軒隊定君子？

特別係沙拿，Jelly，隊長
佢地曾幾何時係被人厭棄到

他首好眼光 一早睇到此子非池中物
軒成位第一個帶利捧英超既隊長

軒隊 謝隊咪得
其他你都好小會尊稱為乜隊啦

係

本身都無諗住課，但買咁歷史時刻，課左件文尼加世冠章

英超棄將同埋兩個英冠球員

靠佢地都拎到英超真係幾勵志

Jelly好癲由降班變踢歐決變歐冠再變英超冠軍

用英超隊贏盡英超歐聯國冠嘅得費格遜同巴B

仲有米拿叔都係棄將

就算vvd黎之前又經歷過大傷重創
老母都係帶隊波帶到降埋班

Jelly真係痴鳩線
上年打鳩美欺

16頁特刊
香港有無方法買到Echo

#needajob

可以話成班主力大部分都經歷過被睇低既時間

米拿叔真心

幾件都印咗佢

點解其他隊啲球探咁都睇唔出佢有料

7500萬買隻小醜愛助攻算唔算比人睇低

到底邊個咁勁當年睇中左英甲料

不過有個獌fd果陣已經同我講jelly係勁野我都唔係好信

一直踢中下游唔起眼
冇傳媒嘅吹捧好難會一野就紅

特登括住英超冠軍

利物浦（冠軍）

S9都冇啦
話時話好心sterling 大方啲挽回少少型象啦

so9 你拉返前少少追啦

上左lfctv拍片祝賀啦

25 到入晒骨
冇可能洗白到

利物浦（英超冠軍）

250下場應該扮病唔出場

原來等咗16年嘅聯賽冠軍都唔係咁開心

但如果佢真係因為利唔去獌狗咁都加返少少分

我地球迷就話要靠傳媒姐
做球探唔係應該要靠佢地本身既network同眼光去買人咩

比軒隊撚

連陳公都面對現實

方國珊（娜叱）

好似連登仔改user name咁

駁唔到

之前好似放過風話利記響佢心中有特別位置 唔抗拒再為利效力

佢地有一年仲近過我地上年

Can子 佢真係型少陣都唔得 簡相都要簡幅自己型ge

唔算啦
我記得鏝有offer留佢，佢唔肯續想多啲機會

其實諗返起覺得阿祖安都幾好腳頭
踢左咁多年波乜都冇
今年一加盟就兩個盃 依家仲拎埋英超

想回家？

笑死

今日真係想周街同人講
我係利迷呀hi

佢想踢中場中呀嘛 鏝唔肯應承

諗諗吓好彩列斯聯上年升唔到
升到班 米拿叔可能就走左

其實利如果當初買到沙拿可能唔洗等咁多年先復蘇

睇住沙拿 kdb 呢d 比摩老ge車浪費

有冇祖記歐聯註冊名單貼返俾佢睇

咁快就推爆我第一個利post

唔貼對屈福特球車身

爆post

推爆你

曼城中場咁多人 仲要粒粒星 唔比都正常

1001

結果過尼都係踢閘比鏝迷小到上天

助攻